{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25349",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 양정 호텔 369"
    },
    "text": "この宿は計33室の客室を持っています。 釜山に位置するこの宿は釜田駅と楊亭駅が近くにあって交通が便利です。 当宿泊施設は様々な言語で案内を提供し、出張客、受験生、旅行客、そして婚礼/葬儀のお客様を歓迎します。 連泊が可能で、洗濯機と洗濯洗剤を提供して出張客や旅行客に便宜を提供しています。 また、レイトチェックインのためにバッグと荷物を保管できるカウンターがあり、便利に利用できます。 この宿は大型車の外部駐車も可能で、周辺の有料駐車場を利用できます。 それぞれの客室は2名1室を基準とし、人数追加時に追加料金がかかります。 この宿は楊亭地下鉄駅から近く、釜山アジア大会メインスタジアムまで車で12分、公共交通機関を利用する場合は30分かかります。 付近には養正高校、釜山鎮女子高校、聖母女子高校、東義医療院、そして釜山市民公園が位置しています。 また、周辺には田浦カフェ通りや釜田市場もあり、観光客に様々な選択肢を提供しています。 それだけでなく、蓮山駅と西面駅はそれぞれ2駅の距離に位置し、公共交通機関を便利に利用することができます。 そのため、この宿は大学路のグルメ通りや楊亭市場での集まりや飲み会の場所としても適しています。 釜山市庁と警察庁は車で3分の距離にあり、BRT設置で公共交通機関の利用が便利になりました。 周辺には楊亭地下鉄駅の4番出口があり、釜山市庁までは12分、楊亭小学校までは2分、巨済駅までは車で2分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計33室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には養正高校、釜山鎮女子高校、聖母女子高校、東義医療院、釜山市民公園が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなお客様を歓迎していますか？",
            "answer": "この宿は出張客、受験生、旅行客、そして婚礼/葬儀のお客様を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は連泊可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿では連泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿では洗濯機や洗濯洗剤の利用ができますか？",
            "answer": "はい、この宿では出張客や旅行客のために洗濯機と洗濯洗剤を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではレイトチェックインのためのバッグや荷物の保管ができますか？",
            "answer": "はい、この宿ではレイトチェックインのためのバッグや荷物の保管ができるカウンターがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は大型車の駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿では大型車の外部駐車が可能です。周辺には有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "この宿の最寄り駅は釜田駅と楊亭駅です。"
        },
        {
            "question": "この宿から釜山アジア大会メインスタジアムまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で12分、公共交通機関を利用する場合は30分です。"
        },
        {
            "question": "この宿から楊亭地下鉄駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿から楊亭地下鉄駅までは近く、車で2分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 397
    }
}